CCTXB 股價繼續創新低

一年前$24，市值無咗一半以上
繼續杯葛佢地

繼續杯葛!!!

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

多謝新聞部一個害全家

變仙股

祝佢變廢紙

香港人既功勞
見到佢地，要繼續屌走佢地

大家繼續入嚟恥笑

一定要繼續杯葛tvb
一定要
Cctvb新聞台好撚煽動情緒
播放火果啲tvb一定唔少得
但仲要不停播警察問"我哋係咪要繼續容忍依啲暴行"

重覆得最多係依句
潛意識要睇tvb嘅廢老答唔應該

收皮lu

將佢將到10蚊地下，跟住6蚊

繼續

五十二週新低

3年低啊

Diu

推到比大家知
依個消息增加士氣

小鳳姐

要推到cctvb仆街